天水圍銀座廣場算唔算天水圍最特色位置？

有人唱歌 rock and roll, pop, folk, r&b俱齊
有後生跳hiphop舞
有老人跳老人舞&扇舞
有後生玩滑板
有伯伯吹長笛，當年相聯意～中人
有後生玩雜技
有叔叔耍太極
有鬼佬飲酒
有南亞佬飲酒
有叔叔嬸嬸發展婚外情

依個廣場真係百花齊放

仲有埋你條垃圾

行銀座入面多 出面好少行過 下次𥄫下先

大時大節仲有好多人賣唱

新北江仲有特色，2間少女衫鋪中間係菜檔

作為一個九龍人聽天水圍同事介紹 真係想見識下

天水圍商業城

h動呢

淨係知佢車場入口錯過左 就要兜好撚大個圈先入得番